中大比人攻左咁撚多日都係得蔡英文出聲 就知國際係無撚用

世界咁多個首領都唔出聲 睇住64 2.0 發生
就知道香港人係要靠自己